法國香港人真係好反智

香港人可以為左兩萬蚊一個月人工幫公司做到十一二點
但係就唔會為自己買六七百萬既樓做下research，或者睇下份售樓書同埋研究下供樓對自己既finanical implication
買保險又係，每個月供左10%人工出去，但係就連份保單都未睇過。10%既人工以經係你每個月兩個工作天既時間

其實可能全世界都係咁，唔淨係香港人

關法國咩事？

唔關事

新會然?

好多人都係咁
識個舊同事,過唔到壓測
輸左40萬首期
周圍發脾氣

有次佢心情好d同佢傾計問佢點解會咁
佢可以答我...返工都咁忙,呢d野唔想再花時間先比個aa跟

唔係 真心以為佢講緊移民去法國嘅香港人唔睇保單

即係你話你搵幾百萬一個月，幾十萬唔好搞我啦，咁就唔同講法。首期係你成幾年人工儲番黎，你比個mk仔同你跟？

點解會有人信一個中五畢業既垃圾講既野嫁

係我心目中，呢班mk淨係水到班唔識字既廢老同埋班on9暴發戶，而唔係受過高等教育既香港人攞

發覺?

人哋8字頭吖

所以?

兒登成班小學雞on9當有趣

所以抵佢地被人壓榨

AA 信得住

其實番工唔使用腦咩？
肯用腦番工，唔肯用腦買樓？

都係，香港真係靠呢班低智仔托市